醒了我都不會睜開眼睛

是怕淚水慢慢吞噬心情

抵啦

閉上眼都會流淚